係有料串既 但好無禮貌囉

難得d 盲粉仲撐一個輕挑無禮貌既人
利申 覺得純聽歌係無得頂 有種令廣東歌死灰復燃既希望

你地咪再開po輪流屌家謙啦 會搞死樂壇架

重重複複重複又重複

人地話唔想拎獎，成全佢囉

負皮個d 解釋下

YC嘈人死黑警都好冇禮貌㗎

呢啲po都有機會捉到五毛我真係俾你吹脹

其實都係因為太多fans投左家謙
->要家謙上咁多次台
->家謙老是常出現同埋又因為內向性格講錯野
->搞到家謙係連登比人屌
->家謙因為內向性格受唔住幕前鎂光燈既籠罩
->家謙唔做
->搞死香港樂壇

係呀係呀 我係5毛呀 快撚啲封我啦